黎緊月尾去曼谷

有咩野食係又平又正

鵝

水門雞

T21 food court

單挑？

Nana

food court 伏唔伏

咩黎

唔係特別平 正常野
要平就食街邊檔啦

唔伏 正常唔係特好食 勝在有冷氣

會唔會貴d？

街邊檔唔知係咪日日開

7蚊港紙一碟雞飯 是撚但啦

咖哩炒蟹

我覺得質素Ok同抵食，Siam 果啲商場food court就真係貴啦

d人話伏同貴

我記得有個app用左食野好多折 ， 建議巴打去食buffet 好撚抵屌
記得用買張有number既sim卡 用uber
曼谷7成的士佬 都會漫天殺價同行遠路

咩app 我跪求

搭單問，想知曼谷邊間酒店好，啲5星級都俾人彈，
第一次去，想住水門或者siam.
Holiday Inn或者berkeley水門 好唔好?

下個月去留名

siam food court個面好正

荔枝茶好正

上次去住過彩虹雲霄酒店 很大很正

咩名堂

咩面

祝旅途愉快

你住邊間酒店？
我去五日，第一次去。仲未諗去邊行

水門中心點酒店
第二次去

asiatique night market ,野食性價比高又好行

有plan到去呢個 好期待

我住Mandarin Hotel Centre Point
有無地方推介吓？

水門市場唔錯 好多攤檔 好平

除左飲飲食食之外好似無咩景點..上次7日芭 +曼 ，除左去夜市之外無野做過

今次有plan去大皇宮

上次去到封左一半開追悼會

好唔好玩

人地開追悼會連睇都唔比睇，仲要駛左我百幾蚊港紙

咁撚慘 入去要錢？

我18號出發

諗住去邊玩

我又係咁
入去500銖

而家去應該無事

夏天去真係小心中暑

果度一年四季都熱

譯名 媽媽的屋

街邊野真係少食為妙 食到肚痛 係咁屙爛屎

街邊檔雞飯+炸豬扒

同埋串燒雞/豬

呢啲真係又平又好味。

Aloft hotel好好住
火車夜市係必去
摩天倫夜市比較呃遊客錢
同埋要撘電單車！好爽

曼谷 cowboy street , 樂

男人天堂

難食

JJ market
一定要去
好多嘢買
仲要勁平
但留意返佢淨開星期六日

人地問有咩食
女仔去JJ market咪好 男仔就唔洗

係泰國食相對貴嘅野先抵
香港食個啲貴3-4倍 特別係西餐

有無整合 ？
我屋企人係咁問我去邊玩，我仲未plan

疊單問 你地係邊「唱」泰硃

superrich

我便秘開 柯爛屎就好

炸豬扒上次無食 好食？

plab左去摩天輪

有咩玩

知道

我都有諗過食西餐 不過去到唔食泰國野又好似唔抵 因為係香港食泰國野都算貴

周圍都去下

係香港唱少少 之後去泰國唱

不可不失。

其實都係食佢啲汁

咁以呢啲價錢，無乜要求喎。

水門附近食雲吞麵，成百B ，連女仔都食唔飽要打孖。

間嘢一開鋪就打蛇餅

powerexchange都唔錯

其實佢d野真係好細碟我之前食麵都要食2碗 個撈麵好食

咁睇你去幾多日，日子多咪可以試多啲嘢。

日式BUFFET 都唔錯又平

燒海鮮400B 大把選擇。

陀地泰菜先最正，又平又地道。

日式會唔會唔新鮮 d刺身

都唔會喎。

未屙過，反而平民燒海鮮就小心啲

book左燒海鮮 好似好正

好多間，有間主打芝士嘅就好乾淨

不過海鮮種類唔多。

類似炭燒海鮮 希望唔好中伏

有無地址，我都想去試吓

叫mangkorn seafood
自己search

400銖果間?

399 今年冇加價？？？

399 上網睇好似唔錯 清食過？伏？

依家係曼谷 自己一個

有咩做

去過呢間，食完返去再食完個雪糕，幾乎喺酒店門口瀨屎。

準備去中央碼頭船遊 但依家係捷運 突然好肚痛 點算

下下下

廁所好似要比錢

附近好似有個商場

咩商場

食街邊/海鮮9成出事 買藥仲貴過食野
不了
食返商場入面/大舖算

上次去係街邊食左燒烏頭 好正 可能清你唔好彩

我同埋身邊啲frd都係咁
腸胃弱嘅真係咪搞

好慘豬喎 咁食芒果有無事

不嬲帶定平安藥去旅行

止屙止肚痛消炎實帶定。

差d唔記得添

通常海鮮同街邊沙律出事 串燒呀炒粉呀都可以
芒果都暫時ok 知衰就食少好多街邊 好好多

沙律唔敢食 上次叫左木瓜沙律 望個樣就知一定會柯

邊度有正buffet

兌錢會唔會話用美金抵啲 ？

而家諗住去深水埗兌 但今日個率好似低左 屌

我去到先搞
但夜晚12點先落機，開定埋境外提款先

咁夜仲有得兌咩

所以諗住用ATM拎錢

咁咪好唔抵 個rate

龍蝦冬蔭功粉

月尾都去 bangkok and pattaya

邊度食

BTW好夜先去到,想問BKK D找換店開幾點, 我地諗住去到機場過夜到坐車去PATTAYA

我都係 會唔會相遇

你邊日機

同女去一定要去teddy bear house 好靚
big c狂買熟食

BTW你係兩個地方都去? 咩行程介唔介意講下,我PLAN完但而家有一日好似要轉,因為識人話伏

見好似未有人答你
個食buffet有折嘅app 係eatigo
但睇返時間 唔同時間折唔同

有冇人去過大城

網上睇左個rate好似差唔多

請問咁多位兌幾錢hkd?
幾千蚊嘅話最多咪差一舊水 atm收手續費

手續費係每次拎錢收一個金額
咁一次拎多啲咪得

25號

諗住去玻璃屋cafe

芭堤雅2日主要玩水上樂園同去珊瑚島
曼谷就大皇宮 JJ market 夜市 cafe 按摩 夜晚去下飲野咁 行下mbk 商場

好呀感想

有咩玩同食

兌1000就去 因為夜機去 其他係泰國兌

屌你係咪識我 我都25號 pattaya珊瑚島、水上樂園

留名睇相認

屌好撚驚 會唔會係咁

應該咁啱姐
btw珊瑚島識人話d水好伏唔好去 所以我都諗緊點好

所以唔係差好遠 總之唔好兌3.86個啲舖頭就ok
最緊要自己方便
我凌晨到都係機場撳錢

我已經上網book左套票 伏都要去

我離港好少係出面禁錢 因為唔識去開通 其實要點做 係咪要去銀行講？

祝你好運 個水上樂園好似好撚正 你地上網買左？定去到先

我去卡通水上樂園 見係幾出名 上網買左啦

我個個好似唔係叫卡通
btw我地會去玩賽車

我都想去玩 不過無時間啦 得2日係芭堤雅 一日水上樂園一日珊瑚島

ebanking 撳幾個掣

好似好複雜 定係我蠢

係咪Kart仔個D

好明顯

唔好咁直接

真係ebanking㩒幾吓就得

一陣試下先

泰國機場底下個幾層都有得唱錢，around4.3
上星期去完返黎

之前4.5，
我夜機去 去到都關門大吉

係,上網睇片覺得OK,直接去馬

好快咋嘛...珊瑚島我識人講到狗也不屌咁....

但我個fd又話佢上次去珊瑚島覺得幾靚可以再去

咁可能真係睇彩數 你邊日去,不如去完講聲我知去唔去屌好

26號

我地26號去ramanaya water park, 預27先會去珊瑚島 LM等你消息話我知去唔去好

27去完水上樂園即刻趕夜車返曼谷

咁RUSH? 我地朝早訓醒先返BANGKOK, 朋友SUGGEST PATTAYA好過BANGKOK, BANGKOK實在無咁多野行,我地諗住HEA一日按摩,一日JJMARKET就算

女仔都係想shopping食野多 曼谷就行街食野spa咁囉 仲要必須拜下四面佛

都明既

好迷信 而家已經開始驚緊有無野會出現

無諗過呢樣野,可能本身都唔係好驚,同行大把人驚過我 住airbnb唔知會唔會.......

地方大,好似愈容易......

同行有女仔？
我地2晚芭堤雅係airbnb

好驚驚 仲要夜機去到架車唔入apartment 到時要call uber...........唉早知book酒店

有

我地飛BKK,個陣無諗住去PATTAYA,之後話覺得STAY晒BANGKOK太多,之後先話不如去埋PATTAYA,所以我地會係夜場等到朝頭早一早係BANGKOK坐車過PATTAYA

因為果晚book埋芭堤雅住宿 唔去就要訓機場 希望搵到uber

應該用APP CALL會有UBER掛

已經down定左

暫時仲好老定 雖然第一次去

點解唔book定車入pattaya

問我? 我睇書話BKK朝早頭有車入去,唔算好耐又平,咪諗住坐個架

有無間野個名 ？

加油 我第二次曼谷 第一次芭堤雅

book過 但因為芭堤雅間野唔係酒店 係私人apartment book車果度話唔車我地入

Easykart好似係,bangkok同pattaya都有
不過bangkok好似得indoor同埋個場細, pattaya玩outdoor大場

竟然 的士反而ok?

咁夜唔知有無的士.....

你幾點到當地？

7點幾香港飛 去到9點幾 未計delay同排隊出境 驚好夜

咁早唔怕啦
我去到當地2345喎

都唔知會唔會delay 係bkk要入芭堤雅喎

有的士上左車就得啦

都唔知會唔會入 入去要個幾2個鐘喎

唔係有巴士落去咩？
坐Uber囉
如果唔係咁夜又兩個鐘車，實畀人斬到一頸血

上網睇9點幾無巴士入啦
down左uber app 了 咁夜都唔敢搭的士...全部女仔

咁真係要小心啲喎
我之前見過有個taxi thailand既app, 好似可以call女司機，你睇吓啱唔啱用

咁夜仲會有女司機咩 希望uber app有用

可能有呢

唉唔理 都down定先..好驚

上網睇下啲包車公司啦，貴少少但又可以坐得舒服啲，我上次係book hope xxxx啲車

搵左 搵我地果間係私人resort 包車唔肯入
btw用hopexxxx book左package去玩

係唔係hoxxtrxx?

係呀

曼谷做spa, massage係咪邊間都得 ？

跟佢買水上樂園個個係平，但你join左咩package??出島個啲好似係街邊鋪join或者碼頭到join好似平啲，hopexxxx佢框死你玩咩，但碼頭個啲可能可以自己揀（帶翻頭盔先 ）

唔係架 係街邊門口兜客果d全部伏同差
我上年去過一間幾好 按摩全身
叫mr.feet 係水門

水上樂園係透過佢買門票炸
而出島果d係框死曬架啦 但咩都包咪試下
我之前有fd試過去到先join街邊果d 但佢話伏

繼續推
上網睇，間間都好靚，決定唔到
大家有無介紹

樓豬係咪唱定錢去？

fyr 我兩星期前去 10個人 無人中招

我都就出發啦

絲打幾點機

聽講個邊食日本野好抵

聽日12點半機

個邊乜都好抵食 high tea都抵過人
但未食過

d商場勁多日本野食

入大倉食啦梗係
商場都有炸豬扒丼 不過都唔係話同香港價錢差得遠

叫左個omakase..10件都係600thb

行完對面仲有幾間按摩店

d 野食偏細

岩岩返左黎
唔記得左睇post添
去左nanaw區飲野

係呀 女仔都要哎3碗

係邊既

無試到

去到唱

住過central point hotel

我都返左黎,時間過得真係快

覺得點

ramayana water park比想像中細,
不過人少唔洗點排隊同埋staff都幾好, 入面物價都OK, 野食好食程度out of expectation所以都可以一戰
最好玩都係easykart 雖然貴,不過真係玩得好撚爽

我去左卡通水上樂園 d野都ok既 不過都係細
但野食都算貴出面double
但芭堤雅果2日都算愉快既

同香港比個價錢同quality都抵到爛 用呢個心態所以我地都係狂叫狂食

EasyKart係最滿意最好玩同最爽
BANGKOK時間就唔太夠,係JJ market都買左唔少野

咁又係 係曼谷瘋狂哎野食

我都去左JJ呀！好平 果日落大狗屎
easykart真係好玩咩 聽落好似好爽 我下次一定要玩！

Nana plaza 抵食

嗰邊熱啲定香港熱啲

係咪真係要帶咁多cash
俾佢睇bank balance得唔得

遲d諗住1個人去幾日諗住帶$2千上下

完全無問過呢樣野

星期六去狂落狗屎
easykart真心好玩, 踩很油轉彎個下真係以為自己玩緊頭D

同問

下個月尾去芭挽笨豬跳想問下有冇人挽過？
呢個係我唯一一個搵到嘅網站

挽

芭

無食到 我食左2次big c food court

我琴日返港 香港熱好多

我用左2500蚊港紙 （買野）

差唔多

我都係wo！早知上黎搵下你 呢幾日無上連登
我玩左珊瑚島d一日遊活動 幾好既 玩空中飛人嚇L死

笨豬跳...不了 嚇死

燒海鮮正唔正 ？

正呀！！！！不過等左好撚耐 我地6個人去 等左9個字
人地4個guod好快入左 如果你地想要connect table就預等耐d 因為佢係四人檯 399baht食1hr45mins 好飽
不過去既話可能要打的去 搭bts轉車轉撚死

想問如果去8日到要帶幾多錢去好？

睇你玩咩
普通既話3000都夠

我四個人咋。你咩時間去要等咁耐？

你食左？7點幾去到

d海鮮乾唔乾淨？

有冇check你帶幾多$$(泰銖+其他貨幣)入境

無..去完琴日返黎
過關等左勁耐 希望遲d真係有自助過關唔洗等到人都癲

搭business可以過快關 超好完全唔洗等
我上個月去10條友都無人被check cash

聽啲frd講食到痾 好彩我早走無食到

應該帶多一兩千穩陣
我去4日都洗左2-3000蚊

聖子有沙 其他都ok

無

真係...好耐 又熱

無事啦 係咪你腸胃差

你洗咩洗咁多

人在曼谷，9 hea 5日

好主掛住泰國 好想瘋狂按摩

溫提 曼谷係行街買嘢 想大自然了解文化一定唔好去曼谷

曼谷必去呀 食野買衫
btw去左兩日芭堤雅 五日曼谷

食好野 水上活動
無乜買野

可能你腸胃好

咩好野 d野好平咋嘛

我反而飲街邊d泰式奶茶有事

泰國捉吸毒係咪唔嚴
上個月去係jjmarket見到啲人當街食大麻 幾梳乎

想問下卡通定另1間既水上樂園正D?

我今個星期尾先出發

下 呢個真係唔知

我去左卡通..感覺上好細

去食啦 9x蚊港紙 抵既 不過要call的去 個位置幾複雜下

無食過街邊野
全部食西餐/酒店/高級餐廳
泰菜食個啲都係香港價錢

唔怪得....本身都諗住去gur扒..後尾都係食返街邊

咁抵食一定去
你凌晨去到有無的士？有無畀佢斬到一頸血？

我地係淘寶訂左車 最後順利去到芭堤雅酒店 好彩炸

你地機票買邊間
見依排airasia go係咁賣廣告

正是

香港航空
今次有飛機餐食..上次搭佢得一個包

我上次係得個包
airasia係咩都無

我坐emirates去

咁有錢

我好懶，經expexxa book，見+$9由坐Air asia變坐emirates。無理由唔加啦

咁平 我地加埋加埋酒店機票水上樂園珊瑚島要39xx

我酒店連機票每人$27XX

其他套票無買咩

有時搭hx business都好平咋嘛 2千頭
個餐又好食

都係要撞啱時間先得

暫時買左摩天輪，水族館。屋企人話嘆吓酒店唔想太多地方去

買手信既話係摩天輪有兩間好多人買既..係個道買平過big c 一截

有無藥膏賣 ？

有..我記得佢個位係劇場附近
你見到勁多人買個道就岩 係big c買貴左好唔開心

個d細細枝聞鼻既big c賣109佢個道90 見到即買多排溝溝貨

好彩有你話我知
大把朋友話要買按摩膏同去疤膏
做spa, 按摩嗰啲有無推介？

摩天輪最後無咩時間所以無去到了

青草膏？

哦...我買左100...係jj market

我係估唔到佢竟然係遊客區賣得重平
勁多樣野都平好多

係咪a字頭個夜市..果日太夜無入到去..因為要搭船

！！！！！後悔無去😭😭😭

今晚出發 有冇清join

plan左去邊度先

今日去左食水門雞，晏啲去摩天輪

水門雞正呀 60baht🤗🤗

勁好食
今晚摩天輪嗰頭唔知食咩好

想去水上市場

我女仔都要食2碟
btw雞飯門口有檔芒果糯米飯好食 你買啦

不了 去過算伏

我走左先講
過兩日去big c再食過

你住邊先 我話你知附近有咩食囉

我住喺Sam yan嗰邊
頭先嚇死我，喺BTS, 無啦啦個個人停晒唔郁。我無留意仲繼續行，應該係播國歌要唔郁

冇野買？ 想影下相

咁偏我唔係幾熟
播國歌會晤郁架咩

影下相打卡囉
有野買既 不過我唔鍾意搭船姐

有間叫brick bistro咁嘅野 西餐
次次去都食 因為坐得舒服 價錢ok
有次仲有live band點左歌

收到。去睇睇

如果想食泰國野有無邊間好？

呢間野都有泰國野食
有冬蔭公 pad thai 呀 青咖哩...
其中必食 冬蔭公pasta

你唔早d講

聽日去水族館

有冇人試過夜晚係湄南河 船上晚餐
本身想揀Apsara cruise
但D人又話要dress code smart casual
心諗一定熱撚死
想問下有冇人試過呢間/其他

中意影相都唔得

湄南河 d水污糟到cls...又多泥
btw我果日搭船去大皇宮 經過條河 哇屌突然chok一chok所有泥水潑曬落我度 我坐邊位 我x佢我著白色衫架
之後走果時又勁大雨搞到勁狼狽

siam paragon 果個？

無錯
入面個商場係food republic?

你地上網卡邊到買？又平既又唔會慢 去5日

深水埗 30蚊ko

Same, 但我得上網。無通話，call唔到uber

我都無通話 係同行fd買左電話卡

一陣就飛

今日去左燒海鮮，無想像中咁好食

等左幾耐？

Lm

聽日出發

唔洗等，即刻有位

水門雞你地食粉紅制服定綠色制服架?

去左水族館未 值得去嗎?

粉紅色

個人覺得唔多野睇，我去過Singapore同Kuala Lumpur 嗰個都覺得正過曼谷嗰個好多
呢度水族館唯一好就係室內設計好啲
仲有，我網上買定飛，估唔到都排左一粒鐘先入得場

THX
網上見到個水族館D平飛都覺得幾貴,所以心大心細

用klook買啦

有冇人23-25 會係曼谷?

plan緊個個時候去

諗住瘋狂做spa

想問下有冇抵食正宗泰國餐食?

23，24會係曼谷

到時睇下約唔約埋行下

BETWEEN 我係9月 打漏左添

9月頭去4日，凌晨先去到 想問電話卡係深水埗買？要上網同通話

深水埗30up 抵屌

鴨寮街買？

無錯

搭港航4點到Bkk
呢個時間係咪無交通入pattaya?
如果租車自駕入去點睇

點會無 我凌晨都有

樓豬仲有覆緊人

入境最少帶1萬定2萬泰銖？

唔洗喎。我上星期去帶左HKD2000咋 。

巴士定包車？
我見巴士最早都要6點

盡其所能嘛

包車 因為多人 bus就好似無咁夜 自己check返時間好d

我追返以前d post一轉都要大約1200baht 好似係
凌晨唔知會唔會再貴d添
自駕都係貴少少 好似仲爽

你識自駕梗係好 但係前提要熟路wo😂😂

睇過好多post都係講bkk入pattaya一條大直路 無難度
係pattaya市內就多車 不過入到市內都無乜機會渣

其實我覺得係泰國自駕遊不太好
因為其實交通工具都真係幾方便 費事搞咁多嘢啦

因為唔想係機場等巴士
4點到 6點先第一班
我唔洗寄艙 過關即走
6點應該去到pattaya
唔知咁早有得揼骨未

我上次去食完299B任食平民燒海鮮後 當晚起紅疹同發燒

我上次去食完399B任食平民燒海鮮後 當晚起紅疹同發燒

梗係無啦 咁早dup有咩癮 梗係夜晚dup

下....我食完無事 幾正呀 飽到pk 你係咪未燒熟呀陰公豬

夜晚就緊係去bar啦

嗰度又熱，啲野食又唔太新鮮，我食到有兩隻蟹啲肉都梅既。令我嗰日我無乜胃口食，最後過對面7仔買左啲杯麵返酒店食

咁又係 好平 上次落club 200baht 包一杯嘢飲

下 咁食熟食呀嘛

去3日窮遊
9月頭去
4千所有野夠唔夠？ 包機票同住
第一次去

四千乜都夠

Gracias

如果去泰國曼谷+芭提雅7日帶HKD$3000夠唔夠？

我9月中去3晚pattaya
會玩水上樂園 出外島 去bar easykart
應該都要帶3千港紙

人在泰國留名

我4日都3千 你帶多1千穩陣

好想去泰國呀！！！！！！！！

有無人聖誕去

我想去呀

Gogogo
Btw聖誕有無咩特別野玩

未試過去泰國過聖誕 諗落都幾正 熱辣辣既聖誕

究竟幾時先抽到時間再去 真係好想去呀

聖誕

你去？

曼谷 Pattaya

幾個人去？

我之前買asia air

2個

邊間平 岩時間咪買邊間

好撚正呀 好想去dup骨 聖誕出發？

我去泰國淨係買過香港航空同asia air

23出發

5日4夜？🍇

6日
我諗由聖誕前一兩日到除夕都會幾熱鬧

一定好熱鬧
咁你plan左去邊到玩

都係個d大路景點 其實都去過哂
聖誕個晚諗住去泰國d club玩下

咦 我上次去都有落左d club玩 真係咩國際既人都有
仲撞到香港人

邊間 同LKF有咩唔同

insanity night club 幾正 正過LKF